什麼叫做禪？禪對人的意義係咩？

活在當下

點解對人一定有意義？

開心囉，無意義架其實

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ
ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ
ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ
ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ
ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

當頭棒喝

好似係人類先至明

純粹開心，咩玩法 ？

求心既寧靜